Циклы в заданном количестве выполняют операции над аргументами<br>
Циклы - это хлеб и масло программиста. Именно они дают возможность человекам переложить монотнные умственные задачи на хрупкие плечи ЭВМ